大家睇唔睇維尼與我

維尼與我 友你友我

小時候的羅賓，最愛在百畝森林跟一眾小動物歷險！他長大後擁有自己的家庭和女兒，卻因生活壓力而逐漸感到迷失。此時，他兒時的小夥伴小熊維尼及一眾好朋友包括豬仔、跳跳虎及咿喲等竟突然來到城市找他，更各出奇招，決心要喚醒羅賓的童心及善良開朗的一面，更讓他重新建立與家人及女兒的親密關係！

電影預告

pooh

tigger

piglet

kanga, roo

eeyore

合照

抱抱

真人版好似咗好多

其實我覺得好恐怖

睇，整到幾柒都睇
細個成日攬住維尼訓

鬼片黎？

毛公仔算唔錯

唔係呀

我細個都有隻大維尼公仔

一定好感人

不了，expensive

雖然佢真係整得麻麻地，但都係想睇

時間線個小時候係咪代表卡通片個陣

I love 咿喲

睇 最撚中意就係維尼

不過佢整到隻跳跳虎好恐怖

我睇45蚊
狗屎 你係學生？有優惠

我覺得好感人

咩嚟

咿喲係咪畀班仆街剪咗條尾就變得冇自信

成日覺得套戲個色調搞到好鬼恐怖

本身跳跳虎都唔太可愛

毛公仔算ok

帶埋公仔去睇會好睇啲

我講得唔好
我指套電影係講佢地大過咗
咁卡通片係咪=佢地細個嘅故事
定係電影同卡通係分開

我唔係學生
45食18件mc nuggets仲好

要攬住佢哋睇

咁又唔知
我估應該係分開

狗屎好慳家
狗屎你返咩工 咁夜唔瞓

啲公仔真係整到好核突 內容又唔吸引 說服唔到自己去睇

全職獵人

豬仔想你睇佢演出

獵頭公司？

唔識HunterxHunter？ 你問褲hku姐姐大人 la

狗屎工作做咩

我都有隻多毛版，其實幾時開始多毛

長期抑鬱樣

唔同畫風

咿喲

成套野係咪得豆豆老母係女人

不了 豬仔個樣好似有皮膚病咁

(準備好落地獄）

好似有嚴重皮膚病

隻跳跳虎望幾多次都好恐怖

不安 不了

屌你係都要俾深度，不如將pooh整肥d，笑多d，色調繽紛d開心d行可愛風大把港女死去睇

大陸會唔會唔比上

我而家仲攬緊
細個喺美國迪士尼買

你覺得呢套啲港女唔會睇咩
睇完仲要話鍾意咗pooh好多年又打晒卡咁

Ewan mcgregor

好想睇 但維尼真人版好膠

細個會攬住佢地訓 阿媽喺隔離講故仔
成日都FF同啲公仔係一家人

隻維尼幾撚核突呀
我接受唔到呀

唔明點解唔整靚啲

好似好睇喎

我覺得啲公仔整得幾得意

睇

一定要睇！！！

維尼與鄭欣宜都有人睇

幽默感嘅嘢有時真係呢。。。

習總都唔看

睇完預告好想睇⋯⋯

入場支持習大大

睇 已經買咗8月2號既飛支持呀pooh
好期待

隻pooh真係好樣衰 不過應該會睇

痴撚線 恐怖片黎
[img]

隻貓頭鷹呢?
真人版冇佢?

準學生

啲公仔好恐怖 個色調好似鬼片
冇晒胃口

姐係暑假

多謝你支持呀

預告片01:21有佢

都唔算係

DC拍架？

最尾好似 said ending

agger
真係回憶來

太失望 一心入黎睇贏國大帝

覺得好似整到d公仔冇左條眉咁

姐姐係咩

好低b

應該好感人
但成個feel好dark
tigger最可愛

習大大與我

姐係咩

等當事人講

整真人版design條友真係食咗屎嚟,點先可以 design 到連顔色都唔跟原著, Winnie the Pooh 成隻柒版 Wellington bear 咁

其實係唔係厲害了，我的習

好似伯伯 感覺冇平時咁煩膠

細個星期六成日睇迪士尼動畫世界，
所以對 Pooh 好有感情，呢套應該會去睇早場

原版造型過唔到大陸審查 但唔想放棄大陸市場 唯有將改少少風格
你知啦 方丈份人好小氣架

利申 9up

好撚似痴漢

堂眉白哂

已買左飛，但係要坐b

睇！

好撚核凸 隻小熊維尼
中左幅射咁

果隻豆豉眼見到都驚

b尾2行？

睇返自己演出

估唔到咁多人鐘意維尼 身邊無人鐘意
係到圍爐取暖先 已經準備好入去喊到豬閪咁

係頭兩行啊 預左睇完之後條頸會勁累

睇預告都想喊

成班廢老

睇左逆流大叔先

好驚睇到喊
預告已經似會好感動

近平與我

係咪俾其他朋友綁蝴蝶結落佢條尾先至冇自信?

隻熊中咗輻射？

睇預告已經喺度喊 自己狗衝去睇

自從睇左跳跳虎同袋鼠媽媽h漫就翻唔到轉頭

有冇巴絲睇咗 係咪好感動

啲色點解咁鬼片 feel

睇咗
真係眼濕濕

跳跳虎死左

真？

跳跳虎真死？

冇啊 已經睇左，細個而家都好中意維尼所以會睇囉

我細個都好鍾意佢不過大大下覺得佢性格有啲煩膠

大陸應該禁左？

台灣個杯套同爆谷袋好靚

超好睇！簡單，完整。

我聽日睇早場 35蚊

好想要 係咪要喺台灣先送

睇左 pooh個背影好寂莫

買汽水$60+$239
買爆谷$100+$299

9點半開賣，10點已經賣晒

佢班好友呢

你住台灣？

唔係

帶埋陪住大嘅維尼公仔一齊睇

我想睇Ted3多啲

一定要 攬住佢睇

我都係！
睇到有幾幕都係呀pooh個背影自己一個就眼濕濕

淫賤熊

我真係帶咗去一齊睇

佢班朋友呢
今早瞓過龍冇睇8點半
希望趕到1點睇

Thunder Fuck U

pooh會好開心的

我今晚都帶佢出去威先

日日cctvb六點半新聞都睇緊啦

好想買比條女

本身唔想睇，但睇預告，聽到啲配音，回憶番曬黎，好想睇。

真心認同

啲配音如何？係咪同同英文版一樣？ 唔想到時聽到廣東話潮語/唔係曾志偉聲嘅小豬

大陸禁片

入場支持obi wan

唔敢睇， 就咁諗起大左做人辛苦，再有班兒時朋友出尼支持你，已經眼濕濕。

做咩跟DCEU玩暗黑風?

就係講英文

睇完 真係好多感動位
特別感觸係Christopher同pooh第一次分手
pooh好唔捨得挨喺Christopher手臀
對話同動作都好感人

初時記得男主角只有pooh

仲有Christopher 惡呀pooh既時候好心酸
呀pooh個樣 但又收埋心係心

公仔內心戲
聽日去睇先，希望唔好賣哂飛

香港係咪未有公仔賣
EBAY炒到成舊水美金一隻POOH

記住睇到最尾唔好一起字幕就走
臨尾有開心嘢睇

點解導演要選擇用一種咁冷的色調去拍呢套戲?
代表男主角當時的內心世界? 有無人可以分析下

公仔D毛雜不甩好似好多年無洗咁

因為佢哋真係好污糟 pooh好污wear

因為係194幾至197幾年

毛公仔
不了

細個見到佢條尾係釘上去 覺得佢好慘 以為佢比恰...

佢真係好攪笑 好冇自信又煩膠

咁人類以前都係猿人咁多長毛架啦 唔好咁講呀pooh

一定要去支持呀！
我果場有細路不停講野

DC風格 佛系中心思想

睇完 喊到仆街
Robin係森林鬧pooh個到
表面上係幫pooh搵返其他朋友
但其實係佢地幫Robin搵返自己
今晚要即刻攬住隻pooh訓

現場有冇人喊

好似有小朋友喊

請問有咩睇

公司批咗放有薪假 所有員工都去咗沙灘玩
連pooh仔佢哋都有份